(黎料) 發夢有炒散蛇頭fd開始做野 佢話阿sir以後搞婚禮一定加料

班sir以後冇得去酒店搞婚禮啦 去狗屋canteen搞啦 或者返大灣區搞

帶返白色恐怖比班狗就岩啦

唔識煮野食可唔可以加入一齊炒散

吐下口水咪得

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要 莊 重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

個人冇咩口水 得濃痰

一齊令佢地變過街老鼠 地底泥

請唔請人 最低工資就ok

班蛇頭係阿叔黎 日日係到睇live屌曬鬼

我係香料師 成日用唔同香料做新嘗試

班蛇頭只認錢唔認袋底泥

又係呢啲精神勝利法嘅post

想搵Part time

正

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

最慘係女家d賓客
分分鐘唔知新朗職業

比著我係佢地
去到現場見到有人示威實走人
食完餐飯都唔知會飲幾多尿落肚

記住加白汁，好味營養高

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

新戰線！
和你婚

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

好！

識加白汁得架啦

去唔到都唔洗怕
等我地幫佢地內部分化
以後有邊隻狗撞日結婚
我地只搞一個
咁搞邊個呢
popo你唔想自己俾人和你婚
就早日篤背脊
手足又慳力水
又唔怕出事既
你估啲popo會想有狗到自己婚禮咬人咩
以後邊個啲料爆得多就搞邊個
綠帽+1分
做ptgf +5分
有裸照+10分
最多分就搞邊個

和你宴

有啲新娘可能連老公啲精都未吞過
但就要吞廚房佬啲精

唔識煮野

啊叔做呢啲先最狠

我唔撚洗人工，比我吐口水加料就得

咪講出黎啦戇鳩已經做緊咁揚做乜

喂大佬呢啲$20一個鐘我都做啊

請唔請人 返星期六日 識加料

想做，可義工一日

推

唔識煮野更加要做

留名，好窮想炒散
我真係好鐘意克警嫁

蛋白炒飯

炒散唔使識煮野

食屎啦阿蛇

坑渠水準備

去老麥搞囉應該安全嘅

Mon po狗 諗下你哋食撚左幾多精幾多口水落肚？

點解要識家陣又唔係煮好嘢俾佢食識擺盤就得啦

算唔算入we connect左

富臨幫到狗狗

吾係白色恐佈！
係真！

呢排作作地感冒，我都盡力捐番篤痰

搞到咁撚肉醜不了

攞條布樓啲水落去，咩布就唔講啦
發夢玩緊over cook

係屋企自己圍下爐bb焦咪夠囉

貼返$80/hr 想做

好唔好味呀呀sir

留意返 啲高級狗搞婚禮又操兵又樂隊 係絕對唔會點錯相

驚就唔好結婚喇

唉咁唔小心㗎

太過分 加咁小

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

黑警慢慢fc 慢慢享用鴛鴦炒飯

我個蛇頭都係咁講
應該佢係跟幾個大蛇頭之一

和你分

請唔請人

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？[/quote]

唔好加密啦
比班mon post狗睇下佢地平時食咩山珍海味

麥記啦或者

點會太天真。由最近幾單新婚黑警都知戴帽機率頗高

去M記搞啦

污水就夠，其他有可能證據比人搵

有冇撚茶 ?

真正白色恐怖

下？真係架？
下次先結啦睇黎要

我無嘢講

汁男

支持你參加婚宴親身試食

我出精 唔收錢

玩魔法真係醒水
打鳩差佬都係告暴動坐十碌
告你放火係可以坐終身

魚廁撈飯

班手足就開心，返工攞正牌打飛機

我都有聽個friend講過 ，好撚抵死

+1

都得

Push

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

唔洗煮嫁

強勁鼻敏感人士想返pt

屌你老母呢D炒散我唔收錢我都肯同你做, 好想知邊度請人

呢3個月我做過好多唔同職位既免費工
唔收錢請埋我得唔得先

聽日唔玩激光唔玩火，一齊唱美國國歌感動美國國民！

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

仲有呢首Hong Kong Anthem，香港國歌你唔係唔識唱下話

《願榮光歸香港 Glory To Hong Kong》
何以 這土地 淚再流
For all of our tears on our land
何以 令眾人 亦憤恨
Do you feel the rage in our cries?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 這恐懼 抹不走
For all of our fear that lingers
何以 為信念 從沒退後
With faith, we shall never surrender
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

我唔收錢都做
但求打個和

紅事搞得白事搞唔搞

白色恐怖

雨傘時期去飲就見過前一晚一齊搭泥鯭的嘅手足返緊炒散根本係最仇警又最多時間去發夢嘅一群

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

口水有dna

一向婚宴都要靠炒散先夠人手

唔收錢都做

我識個蛇頭都係 會唔會係同一個
定係其實全港已經有大量職業啊頭想玩鳩班警

我可以補貼翻個蛇頭，快d請我

巴打有無得介紹
半失業狀態 pt一個月得幾日

識唔識射精啊

俾奶奶奶下我粒美點雙輝

推。

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

今晚已經射精落蛋白 屙尿落熱茶 吐痰落魚翅

申請張東亞強積金卡，有身份證同銀行戶口就做到。

吐口水會唔會化驗到咖

咁班炒散咪要係咁打j 加料

唔好歧視女警，要一視同狗

紅白都係大事，公平啲好......近排紅事多咪搞住紅事先囉，遲啲可能多白事，到時再去祝賀

可唔可以捐 d 精俾佢地加料用？

想做！

忽然想辭工去全職炒散添

唔要人工，比返廿蚊車馬費我即做

有口水𦧲口水、有痰𦧲痰

冇人工都做喇

有咩問題？出得去食飯飲宴預咗有風險，要擺酒點解唔返狗屋搞？

狗屋都有雞肉刺身飯盒

想整個玻璃炒飯
鐵釘燉湯

白汁三文魚
髮菜瑤柱
正

汁男Assemble!

應該好多人唔收人工都想做

白汁恐怖

諗返鬼佬加料個片
想睇多次

記得唔好帶啲溪錢元寶爉燭果啲行行下唔小心跌左落地
仲有要小心地滑，一陣仆落個蛋糕度就唔好啦

讀chem,唔識煮野食
但對冇色冇味既chemical/ 食品添加劑有一定認識,請唔請?

屌你老母 我就係炒散 唔好比我發現有奇隻擺狗 加硬你地料 睇住黎啦

好想返

邊個要雲吞加麥精

想做，有無門路，thx

想搵part time

平時唔番開 但你咁講 好想專番狗禮既宴會
另類報仇 有愛滋請唔請

咁唯有返大陸搞

有得收人工打飛機
依d野交俾我喇

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

請唔請我
利申生過尖銳

正呀喂上次我射精落蛋白 屙尿落熱茶 吐痰落魚翅

正！